平時比連登仔屌既波板糖人終於大派上場

東鐵撚表示you are well paid